一星期上幾多個鐘連登？

Pubg

呢兩日掛住打機上少咗

哇屌樓上每日7、8個鐘係咩事唔撚使返工？

我都係

正式返工時間得三個鐘左右
其餘時間都可以隨便上

得6日嘅數據